一人一句籃球撚成日講既野

毋忘初衷

打手呀屌

波。波。波啊屌

fake撚咗 算唔算係籃球界帶去日常生活嘅用語

foul

在我職業籃球生涯中，有超過9000球沒投進，輸了近300場球賽，有26次，我被託付執行最後一擊的制勝球，而我卻失手了，我的生命中充滿了一次又一次的失敗，正因如此，我成功。

I’ve missed more than 9000 shots in my career. I‘ve lost almost 300 games. 26 times, I’ve been trusted to take the game winning shot and missed. I‘ve failed over and over and over again in my life. And that is why I succeed.

打波定打人呀屌你老母

成日見d藍球撚係ig po個d咩毋忘初衷 搏盡無悔 人生只有一次乜乜乜 好撚造作

食叉燒

Foul!!!!!!

And 1

板呢 板呢

check

唔知check乜9

扮穿針啲聲

Let’s go

搏盡無悔

過黎pick啦屌

check ball指定

No check forever

foul打手！

出圈呀

睇鬼

outlet

廢嘅籃球撚 犯規

對面即刻 ： 咁都foul? o 撚埋嘴咁雙手舉起 補多句 我打個波炸喎

check波check me check 好啲

正定掃？

掃囉

抄芥蘭

mark人啦dllm

埋齋先

air

麥克喬丹

屌梳今日咩事

咇，foul

Sor

Easy easy

有聲

聽足球撚講多

on射，on入

"條女好大波"

唔撞得呀 去打乒乓波囉

射唔入：有風

係 驚個波裝磁石咩屌佢

手係空中扮射波

精神面貌唔錯

sor

講既野啊低能仔

choop

And One 吖

呢個應該係有撚嘅都會講

Kobeeeeeeeeeeeeee

我都未認真

玩玩具都要講咁多野

1號好波，Mark實個1號

我想打籃球。

獌

猁

唔撞得返去打乒乓波啦

Ching Ho Ball

講foul果條友通常都係9 foul or 扮勁

喂 sor

邊個1號啊，個個都係1 號

次次都夠人打全場，所以好少講依句

射佢啦屌

關藍波咩事

and 1 係咩？
唔打籃球

“手係空中扮射波”

my(mine) bad

喺街場入面 個個都係裁判

Jump ball 我先

sora

轉身射咗個air ball之後︰「fade away!」
拎住個波向右踏一步再拋個波出去之後︰「step back!」
拎住個波衝向籃底走完四步再上籃之後︰「Euro step!」

Ball is life

唔造作點會做玩具撚

（上唔到籃）喂！！！！！

屌 我認真

屌 個波咁彈

有鬼

被犯規後 罰球 1分

籃球唔係玩具

孭位呀！！

兜底
睇鬼

Basketball never stops

左邊有pick，換呀

即係咩？

in your face motherfucker

屌 笑到仆街

呢排操緊呢度
呢排操緊個度

跟隊

之前成日見人著basketball is my girlfriend tee

我屌你老母邊個掟我

走呀（pick & roll)
走啦屌

Carry係我師傅

thx

一針啦

sor my bad

今舖認真

左pick 右pick

guard到臭哂
達哥成日講fake到臭哂就係出自籃球撚

Foul

吱吱吱吱吱吱吱吱

今日手感怪怪地

感動世人

球球都check ball既中學生真係好on 9, 連開波都要獨食唔願傳， 真係想自已控球既， 咪一開波傳完走空位等接波囉

排球野黎 師兄

啱先掃球唔計

成日講乜我唔知
我只係知佢地會成日無啦啦做射籃動作

岩呀青

咁啊，二哥柏賓，鬼見愁莫寧

射波狂炒嘅人：拎板啦
浪射：快d回防

全部都係一號（笑聲）

check ball啊
check ！check你老母咩
依家叫你打poker啊？

呢度四個人，一人一隊

走步啦屌

師兄無打街場？
正球定掃球

後有

唔緊

波車

講check波果d未打過街場？ 你唔check波 人地咪即刻隊你3分

做過做過

彈地啦屌！

一決、

跟jump、

屌！甩手！、

包 ~~~ 揼！

my bad

睇實自己果個呀！（屌你老母！！）
波！（比波呀屌你老母）

嗯! 呀! 嗯! 啊!

iso iso

再Check就打鳩你

拉唒車

Fake到臭曬啦

牛油手

格(guard)臭都無
個臭字真係柒到甩轆

打面仲唔吹

111
222
333
444

全部都係單打鳩射戰術

講真，我腳未傷之前我鋤樽添啊

守一球

屌你，肥仔入返去打底啦

轉身射個三分波

一齊玩玩具

犯。規

好on9
有冇得兩針唔係一針

空哂

教練 全部都係一號喎。mark邊個

sor 今日冇手感

射撚到你成面都係